依加打完科興死左係唔係冇得攞5千蚊消費劵

如題

政府會有專人燒返落去俾佢

冥通銀行電子消費卷
遲下失業貸款都有得借

有毛主席接見個5000就算數啦

電子燒廢卷

係咪都係冥界每個月派1000？
燒香都限死邊幾種

突破盲點
原來果250萬係政府驚市民落咗地獄無錢洗
所以先燒250萬冥幣比佢地

咁還係咪 地府燒番上黎

佢已成為消費劵俾我地消費梗

下面物價咁高，下下都億億聲，五千一粒糖都買唔到

打科興既政府安排埋一條龍訂購金銀衣紙服務
一定趕得切今年7月14前燒到俾你
順手振興埋殯儀業

用5千蚊消費券換返等值陰司紙咪得